{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47559&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평용추계곡의아침"
    },
    "text": "このペンションは山と渓谷が調和して自然風景を楽しめる場所として知られています。 ペンションの前には龍湫渓谷が流れ、南怡島とスッポン島も近くに位置しています。 さらに、周辺にはチャラ島が車で2分の距離にあり、ジェイドガーデンは車で20分の距離にあり、南怡島総合休養地の船着き場は車で23分の距離に位置しています。 予約された料金は基準人数を含むもので、追加人数(最大人数内)とバーベキュー施設利用料、その他の施設利用料は当日現地にてお支払いください。 追加人数料金およびその他の使用料はペンション規定に基づいて適用されます。 入室は5時まで可能で、退室は2時です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 客室の一部は調理が可能であり、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で提供されますが、2名様基準で刺身20,000ウォンが決済されます。 バーベキュー場は当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できませんが、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペットは出入りできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、実際の画像とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然風景がありますか？",
            "answer": "このペンションの前には龍湫渓谷が流れ、南怡島とスッポン島も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "チャラ島が車で2分の距離にあり、ジェイドガーデンは車で20分の距離にあり、南怡島総合休養地の船着き場は車で23分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約された料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数を含むものです。追加人数やバーベキュー施設利用料、その他の施設利用料は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の一部は調理が可能であり、炊事道具や食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で提供されますが、2名様基準で刺身20,000ウォンが決済されます。バーベキュー場は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "何人以上で入室することはできませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。また、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。また、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。また、火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 505
    }
}